# Java Sping messaging service
***
**Задание**
###Необходимо реализовать сервис сообщений
***
**Структура**
* Страница авторизации
* Страница регистрации
* Основная страница
* Страница администратора
***
**Страница регистрации**
* Поля для ввода: ФИО, email, логин, пароль (в случае, если пользователь уже существует, выводится сообщение об ошибке)
* Ссылка для перехода на главную страницу
***
**Страница авторизации**
* Поля для ввода: логина и пароля (в случае, если пользователь не найден, выводится сообщение об ошибке)
* Ссылка на страницу регистрации
* Кнопка вход
***
**Основная страница (простой пользователь)**
* Список сообщений в табличной форме (От кого, дата - время, тема)
* Для администратора добавляется поле (кому)
* Возможность сортировки сообщений по полям таблицы
* Возможность удалить сообщение
* При клике по сообщению - открывать всплывающий диалог в том же окне с заголовками (Отправитель, Дата, Тема) и текстом сообщения
* Адресная книга (редактируемый [добавить-удалить] список имен пользователей) с ссылкой (кнопкой) для отправки сообщения
* Ссылка и всплывающий диалог для смены пароля
* Для администратора добавляется ссылка - управление пользователями
* Ссылка для выхода
***
**Страница администратора (управление пользователями)**
* Список зарегистрированных пользователей (ФИО, email, login, role)
* Возможность добавить / удалить пользователя
* Возможность назначить / удалить права администратора
* Ссылка на главную страницу
* Предусмотреть, чтобы переход по ссылке на страницу администрирования был запрещен для обычных пользователей
***
**Общие требования:**
* Использование jsp, servlets, spring-mvc
* Кросс-браузерность IE 10,11, Firefox, Chrome, Opera
* Все данные хранятся в БД (предпочтительно Postgres)
* Работа с базой через Hibernate
* Наличие текстового логгирования
* Работа всплывающих диалогов через ajax
* Разделение ролей через spring-security
***
**После реализации необходимо предоставить:**
* Исходный код (можно просто архив с проектом)
* WAR-файл для развертывания проекта
* Внешние конфигурационные файлы (если используются)
* Схему БД (sql)
* Ссылку на развернутую версию портала (если возможно)